我係黃絲，你可以鬥我了

死废青